諾基亞：5G訂單數量超越華為

芬蘭電訊設備及服務商諾基亞(Nokia)表示，該公司的5G電訊設備在最近數周吸引更多買家興趣，幫助其訂單數量超越中國電訊設備商華為。

諾基亞董事Federico Guillen稱，該公司目前獲得42份商用5G訂單，多於華為和愛立信(Ericsson)。由於美國挑起對中國設備的安全疑慮，諾基亞和愛立信的設備吸引力增強。

Guillen對路透表示，現在量化仍言之尚早，惟最近數周觀察到有關發展趨勢。

華為估計已敲定40份商用5G訂單。瑞典愛立信公開宣布達成19份合同。

美國幾時制裁nokia

冇事冇幹點會制栽

無偷人野唔需要制裁

Nokia 終於可以重生

Nokia

nokia返生喇

所以m$一早買左nokia

歐美封殺華為
Nokia成為最大贏家

nokia 快啲黎香港，實幫襯

搞清楚好啲，微軟係買起左mobile 業務
Network infrastructure 冇買到，完全同微軟冇關係

其實點解英國會幫襯屎為

日本 墨西哥 歐洲都無神神加關稅
印度取消關稅優惠
傳聞本身加埋澳洲 不過比人反對

你點知佢會做啲咩

侵侵而加係唔只搞中國

Nokia 係食左Moto 同西門子網絡設備部，同埋阿爾卡特-朗訊，所以都係半間美國公司。

rip

若然屬實

制裁？制栽？

華為起唔到貨咪要賠😂
呢啲通常賠double
英國佬呢啲點會死錯人

海盜起家嘅商人， 永遠都嗅到銀紙嘅味道

但今日又見到有篇新聞話英國晶片公司dialog繼續同中國合作對抗美國

起到一半就因為冇零件起唔到
首先因告佢唔跟合約
根住英國政府唯有申請充公華為在英國已起設備
由政府人員介入華為在英國的工作

最後英國政府拿到
設備 + 賠償 + 控制華為主權
fatfat